岩岩搭2f上緊連登著紅色外套個位絲打你好

我岩岩落車 想識你

搭單問埋有冇絲打今日去完運輸處戴cap帽
你好大波

直約出來打種交配

有冇圖

我其實頭先都有望你

我自問都幾型

你好樣衰

咪on9

想報驚 好不安